邊度有最好食黯然燒魂飯

黯然燒魂飯聽就聽得多 但食就未食過 唔知邊度嘅黯然燒魂飯最高汁？

問薛家燕

食過灣仔有間 大班xxxxx燒味店覺得幾唔錯

咩價位

～50
肥叉窿邊太陽蛋

雙拼可以加埋蜜汁雞扒，都係～60$ 大份抵食味道唔差

黃店既一仔冰室
都唔錯

可以試下北角間食神差燒，腩差黎

以前可以，依家差左好多，啲叉燒好硬，唔使再去

腩差咁肥都燒得硬

咁真係好唔掂

樓上有邊間真係有加洋蔥 想試